自動轉帳同預繳有咩分別？

唔係幾明呢2個字眼

咪字面上既意思。
你理解能力有問題？

兩樣野完全唔同

自動轉帳同預繳有咩關係？

結論係樓主on9

縮番入老母閪拎零用錢啦

買同賣有咩分別

自動轉帳係你set嘅過數指示 佢拎錢都要跟你指示
你咁講有少少容易令佢誤解 你知小學唔會教學生思考太多